【教會connect！】 防暴到 防暴到 黑警多恐佈

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

[共識] Twitter hashtag